有咩方法可以拎番個碗上黎？

直接dump柒左佢啦

膠兜炒飯

咁撚柒多油你煮咩

屋企人會鬧死 之前先唔小心搞到垃圾桶穿窿

我用水蒸7-11飯 唔記得左熄火

地獄廚神d老友？

點解可以咁戇鳩?

你唔好再入廚房啦

頂你
驟眼睇以為小紅腸包飯

膠高溫下有有害物質

丟左佢把啦

如果一定要隻鑊
可以再開火熱返溶膠碗
然後倒走啲液體

唔隔水蒸？

sorry我懶

會唔會中毒

我自己煮既話 會煮得幾好食
但係一懶就gg

sorry

全家以後日日食膠

會呀
不過你咁堅持要返隻鑊
少少毒又算得啲乜嘢

懵撚

下次用微波爐啦仆街

伱巧搞笑

ching你點搞穿個垃圾桶

D膠睇落已經融哂
幫樓主一家祈禱先

微波爐咁偉大都唔用

明明吹熄左再dum
但係無端端聞到一陣膠味
先發現冇熄到...

屋企冇...

過碗啦 屌你老母你啲港孩係唔撚係傻架

如果係港孩既話 整爛個鍋就唔會咁驚啦
自問識煮嘢做家務
只不過係早上起身餓到懶得煮嘢食 又唔記得左熄火先咁姐

買返個

細個果陣屋企人買過 用過幾日 跟住我阿嫲聽到人地話微波爐有輻射就即刻dum左

死撚左佢啦

你真係on99

做乜勁 去親邊你都留言鬧我既

連登終於有絲打

電視都有

你又知係絲打

隔水蒸都唔識？
可唔可以比我睇下你平時煮個啲野？

個鑊都有毒
連鑊掉啦

人地叫吹不熄蠟燭你梗係吹唔熄啦

我都話懶

我見熄左+冒煙嘛

下次唔好入廚房啦

咁點先會熄

可能要燒完

癡撚線

懶到咁撚樣，難怪書又讀唔成，體重又有問題